警察一世屈響香港逗份狗糧，但成世比全世界歧視，都幾撚過癮

想返大灣區同人圍爐？笑咗
你地上去想點搵食？去做公安定武警呀？
你地做乜都只會落得比大陸人玩撚死既下場

一世留響香港逗份狗糧？得
以後唔好同人講自己做警察囉，如果唔係唔止你地比人歧視呀，你地仔女都會比人歧視架

去外國？笑咗，全世界都知你地乜料
等國際制裁啦撚樣

剩同百萬藍絲生活, 應該影響不大...

睇死政府會加人工安撫班狗

狗閪曱甴 做狗乞米

黃色經濟圈成熟咗之後睇下班撚樣仲點圍

解散警隊後班曱甴冇人請啦，乞食就有份

逗個份人工 去邊玩都得 而且落老蘭都係會夾到女
唔好咁天真，件事過左2，3年
大部份人都認錢唔認人

黃既都係百六萬...

重比佢哋以後做？
當然送晒入赤柱

仲俾錢？

咪撚玩啦
落老蘭夾咪夾啲豬閪
邊有中上女俾佢夾呀